共和黨Solomon Yue: 泛民對《香港人權及民主法案》起了關鍵作用

(原來Solomon Yue係twitter講左真相, 但未有人係連登post)

共和黨Solomon Yue:

《香港人權及民主法案》險些在美國參議院玩完.
泛民對《香港人權及民主法案》的通過起了關鍵作用. 沒有泛民的遊說, 《香港人權及民主法案》不能在美國參議院通過.

希望香港人保持團結.

團結.

而家睇返都係個幾月前嘅事

而且對而家局勢都起關鍵作用

班分化保皇狗打手唔敢入

區議會成員分佈是素人多於老泛民黨

泛民日日係Twitter俾人狙擊
係日日
我都唔想講係咩人

泛民攪掂濫捕重要先，每次都濫捕，嚇怕吾少人

青山派呢？

白兵，熱狗，陳雲表示

話就話關鍵但係最大力推手你話唔係傻強我就點都唔信，麥康奈爾擺明想拖

一日楊岳橋唔道歉，一日都抵狙擊

團結

佢地有人直情tag Trump， 話黃絲係 yellow nazi

泛民可以點搞
要做都做左
政府視法律如無物可以點？

陳雲真係心都酸埋

大大力「幫口」起飛，人地美國俾credit 佢最憎既泛民

關鍵咪即係貢獻最大囉
你講既野自相矛盾既
不過我信佢多過你

唔好幫佢地傳呢個字
由佢圍爐自己講

飯民話做緊野，遲d有更多公布

（但遇左效用不大）

明解

唔好激嬲共產黨

狙擊都算
下下tag曬soloman senators黎狙擊

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

一人出2成力未全部都關鍵但係冇邊個都唔得囉，一部機器大部分零件都關鍵㗎啦，你識唔識中文㗎，關鍵等於最大力，on9

通過《香港人權及民主法案》=激嬲共產黨

最遲明年五月， 就會有人被制裁

又想博人唔記得去改寫歷史？

呢啲一定係藍絲，唔係自己人

我覺得你單獨以事論事狙擊某幾個都算
下下全部泛民一齊狙擊

佢所講既泛民係指所有支持民主自由既人，定係指傳統果班例如民主黨既泛民呀？

係泛民
佢以前都係咁叫

有時覺得一味被人攻都唔係辦法
應該可以主動製造輿論攻擊政府
我知政府根本唔驚我地攻擊佢，佢地只要有權喺手 + 厚面皮咁做落去就得
因為佢地根本冇代表性

所以如果我地做呢樣野嘅話，係應該針對政府再拆散佢地同少數派
少數派都係靠黨媒 + 佢地某啲KOL(議員、施永青嗰啲)
簡單講拆佢地大台

建制有國家機器， 單靠香港人好難分化

但有美國幫助， 就唔同咁講

你識唔識中文
你自己都識講
一人出兩成力
其他人冇人出兩成力
但加埋有8成
咁個兩成唔叫最大力係乜？
唔通你想佢一個人對比全部人先公平？

熱狗/陳雲響邊度

白頭佬就係抵屌
毛孟靜同其他泛民今次都出心出力，都算可以將功補過啦

may I introduce you Dr. Wan Chin

仲有攬炒團隊，大專外交團，海外香港人
未一味俾功勞泛民先得架

熱狗：所羅門係泛民打手

起關鍵作用既係中大同理大
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Solomon: 收到

推
有班人定鬼成撚日割割割割，問心我地有冇咁嘅奢侈去選擇盟友？有力量梗係盡用啦

每個手足都有功勞

簽呀, 仲差 64,851...

將會有班人出黎話樓主係泛民打手

已pin置頂

Solomon：要係功能組別努力
五毛：唔可以玩功能組別，只可以叫取消功能組別口號

佢地會話我係01打手

（好似果條 B612星人， 係雲粉圍爐佢話我係泛民打手， 但係出面就專登屈我係三毛同01打手。 好彩連登Ban左佢）

Solomon Yue一直叫我地唔好放棄「功能組別選舉」呢個Plan B

push

簽名師出動喇

連登仔：所羅門魚係泛民打手

熱狗正仆街冚家產

兄弟爬山，各自努力

分分鐘又喺Deadline Fighter

當初hotline一開始記得有一個議員叫hold，但之後cancel左
唔通講緊呢樣

推

入黎俾人block咩
點駁

佢哋會連solomon都鬧埋

見到有人係暗地屌緊Solomon係共諜

真可笑

最關鍵係你所羅門喎

明明就係班議員同後生仔四出遊說，最後兩大犧牲自己令法案加速通過。但係有班傻仔就死話因為揮下旗先過
你揮旗係比人一個水抽，揮完有無即刻過？結果過果日幾多鬼佬帶住 D 相上去講野，幾多香港人抗爭既相。
維人有無揮美國旗？點解人地又有過到？ 你覺得係呀唔洗做遊說，搖下旗示忠人地就會幫你

揮旗手同議員都有功勞

每位手足都有功勞

佢哋又會講乜柒人血饅頭

「願我們因團結而感到光榮」

每位手足都有功勞

只要目標一致又做到嘢，我理佢泛唔泛民，關唔關鍵

白兵正仆街冚家剷

屌。。。。熱普城有乜講？又話IAD係鬼。。

明顯cia起哂陳浩天，陳雲，熱狗班人的底啦

終之美帝認證佐的就信得過，其他的一律唔理，緊隨美國腳步/政策，香港最後就會得救

團結啦
捉鬼撚
退場撚
收皮唔該

同一款美式快餐食品撞名既？

下？你退呀？班撚樣講撚到唔揮旗就唔過，全靠“国屍” 添呀 所有人都無話只係自己功勞，係有班奴才死要邀功咁撚柒囉。

陳浩天應該唔係鬼

其他人, cia都應該起清底

大把野比佢地講啦:
泛民同左膠到今日都仲係累死場運動
周圍都係黃屍豬、退場撚，醒未？
雖然聽唔倒，但班左膠唱緊今天我，累死勇武

佢地日日就係鬧緊呢啲根本唔存在既野

狼來了多
大家都打晒熱狗防疫針
免晒疫

我2020年決定block 多啲人
睇多啲書
之前我好少block人
依家覺得block晒佢哋不知幾好
好清淨

佢係咪知道呢輪分化撚好勤力？

Justice Warrior .....
好心就唔好再7啦

熱狗喊喊豬

開埋名都唔怕啦 係twitter線都係果班人

推推推推推

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

其實各有各做 唔係更好？
唔需要互相批評
條act係之峰提議 學民到而家眾志dc4hk等等去爭取
之後係poly/cu兩役令美國國會全速通過
根本就係不分功勞
大家做既野都會影響事情既發展
所以抽少的水 和勇係唔同地方各自努力啦

be water act 冇哂聲氣

港政完全唔驚咩人權法
一樣係冇人權

兄弟爬山

英超球隊

笑死 比人當傻仔咁玩

最好笑係班友到而家都未死心，日日chur住班美國政客去傳教郁下就tag人，望到都覺得煩

團結不分化

同埋個個出親嚟其實都係話係全香港人爭取

果啲故意想我哋互相憎恨嘅人
就最like屈依個食人血饅頭
果個收割

依啲term我聽到厭
濫用到免疫

點都要追擊埋今年立法會

睇死佢地又五區派一個出黎選，其他叫人射落海

佢哋講咩我個腦會自動轉咗spam

簽呀簽

好明顯美國想體內抗爭咗先啦

Push

推
泛民都有進化既

可以點搞政府根本唔張泛民放係眼內

多謝咁多位有出力架人

我以為佢地9up

831

SOLOMON係泛民打手

推推

不願面對

btw 我真是唔明點解明明區選大勝是用手足嘅血與汗灌溉面成, 但講到泛民是關鍵

真係識講笑

佢唔係講笑
經常幫飯民說項

共和黨嘅販民打手

其實隨時可以過檔民主黨左膠團

早啲知呢個所羅門心術不正咪重好

今次熱狗真係衰到貼地

咁樣既logic
美國副總統都係販民打手?

彭斯無幫販民說款

普通見下無所謂

唔係阿貓阿狗都可以見副總統

陳雲成日話泛民親民主黨害共和黨
事實就係, 共和黨班人成日見泛民, 無見過陳雲

剛有人講左

呢個世界總有一少部分人野做得最少 或者甚至無做過野 但一成功就衝出黎話自己功勞 無左佢唔得 點點點
有D就默默耕耘 只想做好件事 唔想要名聲
但呢D野唔係靠吹就得 醒既一眼就睇得出

多謝打國際線既泛民, 攬炒團隊, 巴絲Twitter上的宣傳, hocc gphone中大理大既同學仔既付出

無左邊個都唔得

陳雲根本係私怨撚+痴線佬,好在無咩人中佢計,唔係場運動一早玩完,我有時真係懷疑佢係咪假痴線真共諜

泛民直接去美國親自遊說，點比

任何手足都有功勞
一個都不能少

講到見下好簡單咁

陳雲只係一個失業廢老成日以為自己好有影響力號召力喺網上叫春咋
殊不知個個當佢笑話咁睇
佢既能力 應該仲廢過港共班垃圾官僚

唔好俾佢引你去比較
明明個個都重要 無左其中一環真係未必可以成功

明明個個都重要 無左其中一環真係未必可以成功

agree

但人權法對香港爭取民主起唔到作用

點會無作用?

最遲明年五月， 就會有人被制裁

同意,如果無勇武,我覺得個運動一定唔會行到咁遠,民意又唔會咁堅定,民意無咁堅定嘅話泛民都唔會去美國遊說,如果少左和理非,勇武個合理性又會降低而且又會少左物質上嘅支援,根本和理非,勇武,泛民全部都有各自嘅貢獻,各自係自己嘅崗位上出力先係民主社會嘅精髓

現實無實績,把口吹到自己識飛都無用喇,仲加令人反感仲要私怨大過天同蚛蟈人一樣內鬥內行

白頭佬淨係主動讓出委員會主席呢單野，都會寫入歷史

公平d講
之所以過到人權法
除左泛民遊說之外
仲有gphone、hocc&所有参與過遊行同聯署人士既努力先可以達成
個光環係屬於大家(除左熱狗)
唔該熱狗縮返入去自己個狗竇到唔好再出黎獻世

個光環係屬於大家

割螄幾時先FF完佢同美國嘅關係？

仲話自己係中共座上客

你熱狗心術不正咋
仲敢屈鳩人地所羅門

陳雲重有人睇？

仲有
知道唔少有錢有名譽既香港名人都係陳雲信徒

（剛見到有一位名人係Facebook抵毀天琦，本來諗住貼堂， 但諗諗下， 打大佬比較重要）

又屈？分化撚最興放真假夾雜料
半Fake news +舊文 去想我哋互相憎恨

又block一個

咁唔該泛民再生性啲
主動將抗爭劍指普選

Solomon Yue: 泛民有劍指普選

我要對內都做
宜家唔少人行出來只係為咗警暴
我要泛民將大家個對焦對準返去普選